以後唔撚用LG Nexus 5X boot你老母個loop

打去google 又話唔關佢事
LG又話唔係佢地問題，一定要比錢
心諗唔係你問題係我問題？
搞左成日得個吉 有冇其他苦主

奶過嘢，好在有保養所以拎咗上lg免費整
但要排好耐隊

岩岩今日死左...我見呢2日有幾個帖既巴打都死

我都啱啱壞咗機
果斷轉機

苦主

係依兩日突然多人壞定點，
降番7.0/6會唔會好番

幾錢呀要整既話

bootloop冇得返轉頭，唔關software事
因為係底板出事

利申：過來人，仲用緊5x

再利申： bootloop之後我先做機主
未知道bootloop前有咩徵狀

噤撚住你班港豬黎搶

美國用家全額退 香港用家就要乖乖地課金

上一個月GG
宜家用緊7

屌你老母5X死全家

屌你老母
我又係燒底板
仆佢個街用左一年都無
用返nexus 5仲好

你未拎去整 又係行貨既話
試下可唔可以lock 返個bootloader
unlock左保養要錢

屌 以後唔撚用LG
垃撚圾

未燒底板留名
驚撚咗佢 準備轉機

v10琴日死咗，過保廢撚事整，準備換機